世衛：支那廢老屌西屌菊唔戴套 支那10年內變滋那

世衛示警 中國老男人愛嫖妓 感染愛滋10年暴增500％

世衛「世界愛滋日」示警，指中國60歲以上男人嫖妓、一夜情是中國愛滋擴散最大感染源。圖為北京一情趣用品店。（法新社）

2020/12/02 07:12
〔即時新聞／綜合報導〕12月1日是「世界愛滋日」，世界衛生組織（WHO）發布最新的愛滋感染統計數字，罕見的直指中國，指60歲以上老人是中國愛滋病感染年增率最高的一個群組，10年間暴增500%，且有60%自承是嫖妓及一夜情豔遇。

綜合媒體報導，WHO微信公眾號「世界衛生組織」以中文發布愛滋病在中國的相關訊息，指中國2019年愛滋感染總人數為15萬例，其中有3.7萬例是60歲以上，接近25%，換算每天報告超過100例。

請繼續往下閱讀...

在這新增3.7萬例中，60歲以上男性感染者為2.87萬例，佔達77%，這個數字較2010年增加500%。

這些老男人感染愛滋的途徑，有60%自承透過商業性性行為感染；30%則自承非商業性性行為，包括豔遇、一夜情等途徑感染。WHO認為，目前在中國，男女和男男之間的無保護性行為，是愛滋病最主要的傳播途徑。

WHO表示，截至2019年底，中國報告的愛滋病感染者總存活人數為96萬例；而在2019年內報告死亡的愛滋病感染者則為3.45萬例。

=======

辱華又犯國安法，拉得

沒事的，俺有黨！俺不怕！

Who 好難洗底

中共比唔夠錢？

愛支病唔係病
不算不算不算

WHO收到錢之後就會話愛滋係由西方國家傳入中國

屌幻幻咪冇事囉

幾廿歲唔驚死，屌到死為止

因愛而滋生嘅病
反映出大中國係全球最大愛嘅國家

班西方間諜日日做愛戴套點會明 到時全國14億人中愛滋都唔關你世衞事